[突發]「藍色」亞利桑那州點票出錯, 報稱已開98%選票, 其實只有86%

Error in Arizona: 86 percent of vote in, not 98 percent

唔通會爆冷

呢兩日訓得最少係咪香港人

Jam紙 登登想再win多啲

差10萬票= =

全撚部都出錯 唔使拋 麻煩快啲作廢個選舉

鬧劇

咁撚樣都有

屌，上次玩完啤酒危機，今次玩飲品危機

亂鳩咁黎

屌你老母呢場大選鬧劇咁款

重點啦屌

我心臟頂唔住喇

推

痴撚線

條數點計

玩呀而家

台灣人先最驚

好心就重點啦

你老味，個選舉係咪陳百祥主持㗎

係咪玩嘢啊屌你老母美國佬，我想訓啊

死撚開啦表情撚

睇少陣會輕鬆d
反正今次點完票都仲有排玩

有 50 萬票未開 ?
但而家已經抛離 10 萬票
trump要 30 vs 20 萬先有機。。。

唔好ff喇 差太多

係
反正都實法院見

差10萬票，點追

唔係 你上下dcard 好多都仲係未訓醒食花生咁

咁大件事都可以出錯架咩？

唔係有周全嘅準備同乜乜監察物物監管？

Sorry 岩岩民主黨又寄咗箱選票

再點差仲多

重選啦不如屌

其實好多人都好關心，唔止香港人

岩岩印多左10% 票比拜登

依個五毛嚟
我啱喺其他POST BLOCK柒咗佢
你見佢個名咁ON9 就知

10%票超過呢個數兩倍

官方數字係幾多?

都冇用，Biden lead 緊好多

我估都係
話仲有幾箱郵寄票收埋睇唔到

14%係有50萬票

dup郵戳dup 到手軟，啱啱起貨sorry

分分鐘係

民主黨:翻開覆蓋的陷阱卡

拜登: 果10萬票ready好未

你覺得有冇機

作廢啦個選舉

屌 真心諗唔到條數點計出嚟

訓唔著啊屌

開多二十萬比燈燈，等佢贏夠三十萬
是但啦今日晏就計數侵領先 啲人預測mail in 7:3 8:2都有機守得住，點知真係咁癲

乜撚都錯

AZ好似係點左mail in先
除非民煮黨話仲有兩箱送過黎
否則呢50萬應該6：4咁分

有就唔會有13萬票突然出現啦

跟本一開始就唔應該郵寄

當遊戲咁玩咩

屌你老母亂鳩咁黎

周全監察仲差幾多票
數好多再運過嚟

好驚Trump 輸求安慰

下，13萬票都有可能喇，冇野下哇

More Sauce

At least 400K ballots left to count in Arizona, The Republic estimates, and the number is likely much higher

眼訓到痴晒線都唔想訓

辛苦晒🙏

可能麥太比共和黨大佬教訓完，去攪十幾萬出來交心

呢場真係史上最多變故同最難估嘅總統選舉

差唔遠 頂住呀侵

是但啦，有新票咪又係biden d順豐票，贏咗又何必binc

愈來愈似背後有人操控選舉

點錯一兩張就話je 咁多票突然點9錯左 咩料

傻啦，台灣人仲喺度開開心心玩抖音

咁合理啲
arizona呢啲農業州都輸咁慘，gop可以執咗去

是

香港人呢一年半都訓得最少

支共：有批選票好抵呀

what？？？

仲有14䗷張票送緊過嚟 有排點了

不過 arizona trump爭緊4%

侵發功??

是但啦
上court再傾啦

係咪拍緊戲？

其實我覺得邊個攞呢個州都唔係重點 而係咁重要嘅選舉竟然可以出現呢啲咁嚴重咁低級嘅錯誤 可以想像到其他方面有幾咁兒戲

what???差距收到咁窄啦？

會員編號：#310275
會員註冊日期：2019/8/20
入 LIST 原因：對被還押的同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/10/30
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

重點都追唔返啦

台灣人叫dcard做低能卡

是但啦

總之出聲就係輸打贏要

美國咁民主唔會發生呢啲事

接受現實啦

法庭見，出cheat跟本就係輸打贏要

你瞓咗 美國人仲點緊票呀

台灣人已經講定點奶共

希望會有機
AZ無理由會比拜登斷record

是但

唔抱希望

印多幾箱咋想

台灣日本菲律賓最驚

自由係美國嘅核心價值都可以係選總統度搞到咁兒戲美國係咪沒落啦

重投啦,屌你老母乜撚都錯

都有十幾萬票相差

其他州差距仲窄

我覺得 nevada 大機會d ，相差8000 票

驚咩
即刻投共
成為輸出共產第一島鏈
又可以發大財

ching me too

Az點會輸架

咩媒體黎 未見過

NV未點mail in票
同埋藍開
基本上除非奇蹟出現否則好難變天

唔好將自己講到咁重要人地侵支持者會好受過我地？人地係第一身受影響

有大灣區郵票

就算以前奧巴馬咪一樣𥄫住
仲有推同台灣有關嘅法案都係兩黨一齊push

最多信唔過pedobear

我已經開始唔care邊個贏因為個選舉完唔完到都成問題

咁兒戲

連非洲都有遊行支持侵侵連任

好L多台灣人，特別係後生仔 都無世界觀， 好似2014年前的香港人咁

睇rd 2

是鳩啦,反正人地開cheat, 你開得50%一樣死

nv 同 ari 都係同樣開左86% 拍戲d緊張情節都無咁戲劇化

ari 係咪開唒mail in? 邊度睇到？

係網頁出錯定點算都有錯

民主黨變共產黨

唔好玩啦清，我兩個台灣group fd都無人理過美國大選

- - 邊度追到

其實你地係咪睇google
google真係寫住仲係84%

你話TX flip blue我都信，AZ真係冇可能

敗登同侵侵贏都對中國無好處
最佳結果係美國內戰
呢樣Antifa同左膠做緊

呢幾個鐘唔想訓但想問下係咪短時間都唔會有乜大事?

我唔知 我唔信 我睇唔到 我唔識 唔關我事

侵衰多口串鳩McCain

Dcard=連登

計錯數都有排玩

🖕🤬🖕 咁撚樣都得~!?!!? 上帝快表演 衝力射球把地球踢入太陽吧 ~!!

信唔過共匪harris就真

我冇諗到咁深入 淨係覺得 哇 一單又一單 會唔會最後冇總統㗎

屌你老母emoji撚返歸瞓教啦

係美國都要驚比人清算
香港已經清算緊抗爭者, 邊個做美國總統都無影響囉

支共

不嬲都係架啦
美共

Joe: 順豐終於到貨,可以開箱了

再造多幾十萬票easy job
難委侵侵仲咁認真

信閪
民主黨用果班 中国通 基辛格
仲未死清光

一定又係搵返呢班奶共中国通做顧問

綏靖完

民主黨搵個拿華路 Pompeo Rubio 呢種反共意志堅定者都無

佢個名真係好撚柒

因為對美國人只係4年
對香港人係一世
請問你訓左幾耐

戇鳩仔

台灣至少都大把導彈
有軍訓 兵役

有痛快一戰嘅機會

不論贏輸

Kissinger 係Reagan 同G.H.W.Bush 顧問喎，又關民主黨事？

親，請發順豐tracking number

On9 dcard係用黎溝仔溝女架
Ptt先係連登 你真係未訓醒

各位巴絲，幫手retweet推到所有人睇到呀

其實只要dem出cheat聰明啲，
分返萬零票比trump，唔影響戰局，又可以懶公正塞住侵粉把口。

佢而家戲都唔交，即係擺到明球證都係佢嘅人，只係哂下錢選舉撚下啲選民，但係結果一定要自己控制到。

乞兒仔

重點都無用
要親身重投

嘩屌，唔撚係阿

其實係 而家點漏/ 未點果堆多數係郵寄選票
多數係biden票

呢d野
到時咪放軟手腳
到打到差唔多至出手
航母去到都已經打完
最後遣責下咪得囉

三十萬藍票黎緊

用黎溝毒L？

是撚但啦 成場嘢都做大戲啫

大國喎

啲票仲印緊
應該最後好似變魔術咁
越點個百分比就越跌

傳媒報多左個已點%姐，差咁遠，反cup唔到啦。

buffet 不妨食過份
出貓唔好太高分

又精神病發作

真係有機

pin!!!

要贏NV

呢個係AZ
NV冇咩期望

我有批好靚嘅票，有需要咪打呢個電話囉

依家連美國都好似香港咁玩選舉舞弊

AZ 輸緊10萬 ，
睇NV啦

呢個/NV + GA + NC + PA就過270
侵仲有機會
NV 開剩三份一 追8000張飛就得

NV最煩係Las Vegas

追8000張飛就得

No Eye See!
What a mess.

賭城好似有人講過比拜登嘅票比想像中少

兩個州都係開左86% 比例其實一樣

隔離po 話 NV其實無機 因為開淨賭場vote 賭場傳統係藍

重有480k票未點，重有機
NV點剩剩las Vegas就算尻數

我唔撚信民主黨係費城灌到七十幾萬張飛

唔係話點晒咩？有冇source
因為太亂

好多台灣FD著緊美股多啲
話邊個選到都唔緊要

願聞其詳
因為今日mon左成日，個焦慮感好重

阻唔到
果陣侵反對過

仲有三份一未開 全部係賭場？

屌，個法院偏幫偏到出面

人地係咁講

不如重新投過算咁都錯得

咪係，俾mai ballout個法官真係千古罪人

.@realDonaldTrump won Election day in Arizona 65% to @JoeBiden's 34%.

仲有機會

唔係點票出錯
係出報告個統計團隊嘅預計投票人數同現實有差距

其實大家係咪咁撚唔用腦
箱都未開晒 總票數未知 個點票率係點嚟？

我自己睇主要既票都係maricopa未點完
果區上屆係侵侵
2016: 贏4%
2020:輸緊6%
有無機會追到呢？ 我既理解有無錯？

Even just wishful thinking 容許我期待下

我覺得AZ都有排嘈
因為有好多用MARKER筆投既無拿拿俾人當廢票

我都係咁話 滅亡前比我快樂多一秒

傷心到唔撚想返工

無腦 把自己看得那麼重懶得教精你

但係咁喎
如果敗登咁撚柒，玩哂黑哨但最終都輸俾侵
咁到時仲法唔法庭見，你煮佢老母臭閪問題票？
定直接控告選舉舞弊？

屌

真•2:0

無心機溫書

俾侵連到任 demo可以準備洗定8月15

應該係曾志偉 打和 super

Push

國際上一堆小國比支那洽到上心口
個個等住美國撐腰救命
點知美國啲所謂支持"國際化""大愛"既左膠
投條China Joe 出黎

屌你一堆victims比大大件bully壓住
你大愛唔係去幫啲victims而係去大愛個bully
搭搭膊頭同個bully一齊搵食
d victims 理得佢死，真係好大愛好全球化

最好既outcome
大概係侵侵贏少少
法庭見既時候私下deal黎緊任期放生佢家族
其他科網公司可能無咁好彩

咁其實AZ係咪重點緊？

BREAKING: ABC has retracted its projection of the state of Arizona.

AZ本身預左輸

mi

你睇下呢4年鳯凰城多左幾多人先講啦

追到AZ其實有機

如果侵AZ反cup 就可以唔要WI MI NV都得

最好整頓下啦
呢個自由世界比支共左膠影響得太緊要

心臟病發啦大佬
真定假

冇啦
差廿萬票

Sorry 係差十萬票好難追

知唔知琴日fl oh nc 呢d都係由廿萬差追到反cup

az淨低既票開個60-65%侵就反cup
睇下淨低既係咪真係上面所講既紅區

push

AZ究竟call咗未
睇politico話dem贏？

AZ嘅資料好亂
究竟依家係點？

估計az點完真係反cap到

本身開6成票差廿幾萬開始不斷收窄
證明mail點晒
按比例追最後係接近平手
要cup就睇運數

返工時間前要推上熱門！香港人日程表出爐喇！

求幫推

選乜鳩呀
直接啲叫習近平任命你咪算囉

重新投過啦

幾時先點完

Detriot點票中心圍上左板

咁都得

究竟呢個選舉，有幾多嘢係有問題，有幾多嘢係冇問題，點解可以有地方點票出錯，仲癲嘅係，有地方係投票人數仲多個登記人數，仲要死人都有得投票

根本好多都唔係firmed實色

啲%係ap自己估架揸喎

真係唔可以怪佢哋政府

不過仲有戲睇真係唔錯

一開頭呀侵話明郵寄選票一定有問題 但左膠唔理

法院仲駁回侵嘅上訴 而家班妖孽全部出曬嚟光明正大造票

希望越大失望越大

我都係呢排先blk咗佢

你個世界得香港？

因為救唔到囉

連登人自我中心唔係第一日

佢哋依家玩city garden

應該係，我失眠咗2晚

即場印卡拜燈：不是怪獸! 是神!

咪係，睇到r撚晒頭

希望順豐送錯票俾侵。

啲友仲打緊原神唔得閒睇

做晒手腳啦，重投啦

NV都好似係咼 6x%變7x%

美國真係比國際笑到面都黃
成個選舉做晒手腳

收到 thanks

賤敗登

出cheat應該當叛國槍斃

美國地大
人口集中嗰啲county 人口可能幾十萬

長知識 呢家先知美國個版圖係咁分

中國太多經驗造票

背後有蝗配票唔出奇

咁究竟肯點埋未
早啲點撚完…
完撚咗我哋個希望算啦

其實亞利今年真係應該紅轉左藍.
因為多左好多人出黎投
加上可能真係疫情影響到......
美聯社<-(我諗最準)已經無再更新

google : 264 : 214
gg

岩岩印左批票出黎

差10萬票，冇乜幫助

期望AZ不如期望NV會flip

唔好燈

玩開美股嘅人都唔夠瞓架啦

知唔知nv係咪已經點晒mail in